其實無必要問你鍾唔鍾意我

但我都問左,唉

關你撚事

其實應該講
我鍾意你

明知再問你 結果只有愈問愈不堪

我係好人

呀 ！！！！
唔好咁痴線啦